[連登海牙]尖東海X洲際瘋狂待遇 員工成condom

話說自從今年6月起既反修例逆權運動開始之後, 大家都知服務業旅遊業受到淋病同魔驚既衝擊係幾咁大. 之不過其實每個行業都有佢既起高低起伏, 唔一定所有野都賴佔中賴反送中, DLLM唔通當年雷曼又咁賴法咩? 想講既係一間大group既公司, 要求唔高, 只係希望逆境之下可以營造到一絲肯同員工共度時艱既假象, 已經好安慰…

如今小弟經過幾番折騰後已經成功跳船, 但實在睇唔過眼以前間公司咁mean, 所以決定唔開名咁介紹返:
1. 逼扣AL
公司要同事因和你塞番吾到工，事後逼請AL假，冇體諒個D真係無車返工既員工
2. 逼員工坐時光機放AL
因生意吾好，要同事而家開始放埋2020年假, 回到未來.
3. 國家級培訓
要所有坐office既員工(係所有departments, 所有gradings) 做埋之前已經比佢地炒哂既炒散所做既工作, 包括: 樓面，婚宴待應，洗碗，摺毛巾等等, 而家個個同事都練成摺被起角呢項國粹.

呢d大企業, 大部份時間係賺足錢，而家只係短短既逆境就已經咁…
一定有人ban我話: ”做生意既野,係咁架啦!”, “咪轉行囉”, “唔返工咪無事囉”…
你問小弟, 小弟一定話始作俑者係淋病, 佢無風起浪正仆街; 而好多大d公司因為做慣大6客又無得出聲, 只可以cut員工, 呢個正正就係結構性深層次矛盾問題既代表,唔真正解決, 永遠只會以唔同形式咁無限loop落去…
最後都係個句: 香港人,反抗!

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

推